2017最靈異女新人：林羨淇

近日，地鐵出現呢款轟炸式廣告。

呢位貌似「泰臣 X 林夏薇」嘅女新人，個廣告寫住「歌名：男神為我唱首歌；歌手：林羨淇 Suga Lam 」，令市民成頭黑人問號，心入面講咗句：「呢條女做乜9？」，搞到心思思 search 下呢首歌咩料。

首歌可謂近年樂壇最災難歌曲（沒有之一），一入 intro 啲騎呢怪音已令人忍俊不禁，條女把聲接近 99% 由電腦 autotune，仲要 tune 出嚟都係走音，簡直為世界製造電子嘈音。望一望個監製：周啟生！？

可能拍MV前一晚苦練呢首勁舞快歌嘅舞步，以致睡眠不足，MV導演貼心準備關愛座比佢，等佢可以全程帶住副超唔郁，撟腳齋坐，跳都費事，叫幾位 dancers 喺隔離「泣泣樣樣」就算。呢首咁有前瞻性嘅 MV，上載個幾月已經接近27萬 views，更突破地域界限，吸引一班海外樂迷留言讚好，仲勁過「中國Taylor Swift」阿漿。

靈異嘅事情進一步發生。首歌4月推出之後，林羨淇根本無出席過任何公開場合，佢 fanpage 只係出過一個 post，就係 upload 咗張極低清嘅自拍，氣氛靈異，十足「未亡人」:

（圖片來源：網友 Locke Chan 報料）

Source:

Fb都搵唔到

唔知阿咸琪咸唔咸呢?

咁既樣

地鐵站見到廣告，仲諗緊邊個新人咁落本

但係完全無出席過公開活動

大陸有錢女

咁撚癲 但係廣告去到咁行
又唔出席活動登台
係咩玩法

諗起n 年前有個梁佑嘉...

好似都有首幾好聽既歌
但係呢個真係唔知做乜撚

張相有啲似明日花

第二首歌
BTW,呢個角度幾好J

知道係咩人黎？